[靜係講亞洲]成日講其他地方女性點好,絲打又會點排亞洲男性 ?

港男實排第尾架啦
利申:非hehe,只係想睇下韓仔係咪會第一

1. 以色列
2. 伊朗
3. 土耳其

1.香港

香港女仔心目中
根係香港 ，得香港男仔受到香港女仔

你試吓對住韓國仔日本仔發脾氣兜野打落你度

1. 杜拜/阿布扎比有錢佬
2. 以色列
3.日韓
4.蝻/蝀
5.港男有錢佬
6.支男
.
.
.
999.港男

連登有絲打既咩
你開個咁既post都係想班巴打扮偽娘姐

1 香港

無絲㗎，依度全部棍撞棍